屌你老母死黑警 不如依家區區圍警署啦

屌你老母 點撚樣訓得著呀？
扯人條底褲 你拉左佢入警署 做乜都得架啦
反正聽日都罷工 不如一齊落去圍警署啦
好撚嬲 唔會訓得著
黑警死全家

Push

屌你老母死黑警

黑警死全家

屌佢老母